628應該將主題定為“反紅媒”

食住台灣反紅媒個勢。
TVB毒害太深，影響力遠遠大於藍絲group。